林鄭在央視讀稿：稱中央接手燙手山芋心裏踏實 ( 我想返英國呀 )

林鄭月娥指中央立港區國安法為香港帶來生機
02.06.2020 20:04

行政長官林鄭月娥接受央視訪問，指中央出手定立港區國安法，是給香港生機，幫助香港走出困局。她指當全國人大通過立法決定後，令她心裏感到很踏實，指如果不是中央出手，香港可能不能解決當前問題。林鄭月娥指，特區政府會全力支持配合制定和落實法例，有中央的堅定決心和香港市民的支持，她不會懼怕美國和西方一些國家的指責和制裁威脅。她批評有關指責是雙重標準，毫無根據，指中央立法決心堅定，香港不需要擔心取消特殊位置等恐嚇。林鄭月娥又表示，隨著香港社會逐步恢復穩定，特區政府將把工作重點放在發展民生和恢復經濟方面。

認自己係垃圾係廢柴
香港特首搞唔掂香港
仲有面走出黎吠

就萛唔制裁
支那共產黨會比你走?